熱狗嬸Billie NG 更年期到，又亂屌女人

人地搞自己d頭髮都要俾Billie 嬸屌，女人何苦難為女人你咁撚勁唔即時開聲屌人既

真係慘，原來無老公陪睇戲，佢坐j12隔離得對男女，唔抵得人地有得一pair咁睇戲

如果覺得人哋好滋擾 就殊下人有幾難
係都要擺上fakebook

事後fb 公審威威d，當時唔敢殊驚俾人鬧掛
定係佢根本係老作人地嘈，咁黑都睇到人地頭髮又乾又旱
根本係唔抵得人地有仔陪

佢作野屈人唔係第一次

咁嬲嬲豬都唔即場屌，留返上網出post

王㐱
啲熱狗成日講埋哂啲晴報式香港人乜乜乜故事

熱狗係咁 得網上兇狠

最撚憎香港人，日日鬧香港人係港豬賤民

熱狗作風
其實所謂大聲講野可能只係細細聲耳邊講兩句